bob叔都講到明反逃犯條例了 日日打機直播講新聞條撚樣都仲係隻字不提

有錢人Bob叔咪怕囉
窮撚幫有錢人出頭 聞所未聞

路明點解達狗開句聲都驚

Bob 叔一定有野唔見得光

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

達狗/其他youtuber fans: 咁人地youtuber預左幾時拍咩片, 好難突然加多條片

我屌你老母啦andy
好似bob叔咁ig fb表態好難?

Up

扑縮大把錢有事要走都冇難度
一般youtube8冇得比

大阪ANDY哥有冇拍片講?

仲係得4萬幾人簽名

比你地屌走左啦